我宜家正式係到號召所有黃既Youtuber kol全部停止更新IG FB一個月

希望所有黃既 Youtuber kol 停止更新IG FB一個月。
當然商業既廣告/更新佢要你放係Facebook同Instagram就唔影響，始終都係各位同路人既其中一樣收入來源。
主要係希望各位將一啲個人既更新轉到Twitter，令到更多人慢慢用多啲Twitter。
一個月之後再視乎情況，兩邊一齊更新定係全面轉用 Twitter 由各位自行決定。

光復香港，時代革命。
民族自強，香港獨立。

叫香港人玩Twitter原來一直係錯

放棄twitter做任 將twitter變成另一個Facebook/Instagram

Push

push

你今日#boycottchinagoods未呀

港共立國安法唔畀我哋搞黃色經濟圈，我哋就將黃色經濟圈發展去全世界，boycott china goods

推呢個

推

食左4個負評

冇可能成功
果然連登仔永遠係理想主義, 脫離現實
唔怪得日日叫人出去送頭

叫佢哋開咗先，每個fb/ig post加twitter link

點解冇可能

想法是好,
但利字行頭, 邊有KOL肯同你做??

其實Twitter 都係圍爐
Reddit 先係connects 外國人
同埋Twitter 同youtube好唔同

去到Twitter 唔通做bot 咩
仲有好多media 公司都吊鹽水 停一個月真係執得